衞生署：更新家居檢疫地址名單無乜大意思 個個屋企附近都會有

【武漢肺炎】衞生署停止更新家居檢疫地址名單 張竹君稱「無乜大意思」

報導：

衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，單是按599E，署方已發出5萬8千多張檢疫令，「5萬8千幾戶人家的地址擺上網係有啲困難，都無乜大意思，個個屋企附近都會有，做好個人衞生仲好。」

膠 but true

真

啱呀
由第一次爆嗰個pdf出嚟嗰時已經咁諗
幢幢都有份
除非您喺半山赤柱嗰啲

張醫生越黎越放得開

其實半山仲多

半山爆得好勁

同林鄭形容封關一樣 「已經無咩意思」

變咗留學撚地圖

屌 咁乜撚都唔洗做啦 所有野靠香港人自己防疫得啦要政府把撚

更咩鬼新，附近一定有，當7仔咁就係。查黎曬時間。

我：老細，其實俾咁多野我做都冇咩意思，唔好做啦不如

其實有無好d 既顯示方法
一個pdf show 5 萬行出黎真係無乜意思

無講錯窩

咁大個政府唔使做？收稅又識逐個計

咁開記者會都無咩意思

其實起個website 用mapping個方式比人哋search咪得
Pdf 咁撚多頁緊係冇意思啦

一條邨有一半以上嘅樓宇都有
真心冇乜意思

無理好耐
反正都要時刻提防d未有病徵唔係個list既人啦

創科局：好 我地而家招標

又唔好咁講如果一幢樓有幾成人確診，又真係需要知道

其實佢唔公開個地址根本無用

唔好咩都屌其實周圍都有 睇完都冇意思

創科局班廢柴仲停留係56k拉電話線年代

的確, 望左兩眼,, 就無再望

lag到pk

咁咪即係標晒全港大廈出黎

啱呀

5000幾戶 咁多 咪當人人附近都個咪算

無

如果我住果度超過十個中招我寧願先住酒店

咁不如調返轉公佈冇檢疫令既地方

封關已沒有意思
果然學到野

屌你衛生署想攬炒？

其實會唔會公佈確診地址有效啲

半山真係周圍都有，你睇窮撚公屋，口罩又唔夠，街都唔敢出，點會中

睇完又點
Life goes on

交咁撚多税有咩意思

政府班化石係咪唔識google map落pin

佢係話家居檢疫大廈名單冇意思，唔係確診大廈名單喎。
後者日日都有update可以上chp個網睇。

家居檢疫

佢講得岩
但作為政府呢d野係點都要做嫁囉
至少整返好個分區統計
真係唔難做嫁喎

一樣會全港紅哂

Pin咗又點，佢既意思係梗有一橦係你附近
Check黎冇意思

自己 search 自己棟樓

支那個個都中武肺，所以再報確診數都無乜大意思

係 落完pin都密到睇唔到base map

但你諗下今日講呢句好合理 聽日同你講病左都唔報因為好多人中 報嚟都冇意思就仆街 唔好慣啊

瘟疫面前，人人平等

太多就話個個屋企附近都有，太少又可以講個別例子毋須公布。咁所有野都可以唔講，今日太少案例新增連記者會都可以慳返。

知情權嘅野，公眾睇唔睇一回事，但可以佢話唔公布就唔公布？

唔洗mapping咁大功夫
就咁比人search街number
Show大廈名block number已經夠
呢啲野好過冇啦下話

大佬請你返黎唔洗做呀?市民有知情權
如果呢句野林鄭講既一定被人屌爆左啦

屌佢咁講即係中唔中KUNG FLU都無所謂, 好似7仔梗有一個係附近

家居隔離通街都係 邊有得比

似大波嬅真係無咩好感

幾乎實中
佢咁講唔係冇道理

我知，但你諗深一層，啲地址係有增加無減少，最終係一定會攻陷哂全港每一條村/每一個屋苑，但代表咩？你住緊果個屋苑好彩無疑似個案/無人確診過，你就真係唔戴口罩唔洗手？
有時唔好包拗頸為反而反，老生常談做好個人衛生永遠係唔會錯+減輕前線醫護負擔
Btw, 覺得句野合理同慣係兩合事

咁你都要放出黎嫁屌你老母
有咩係有意思呀？封關咁有意思唔撚做

封關已經冇意思

其實或者可以簡化番
邊個屋苑有幾多個咁
再唔係既咪用番選區個分佈

而唔係話一刀切唔做就唔做

半山係最多

起碼可以知道佢幾時隔離 可以留意住亦都保障啲要上門嘅工人eg維修佬

公布資訊係公眾知情權既問題

個人防護措施本來係咪都要做，你公唔公布都本來冇影響
而且民間日後可以將呢啲記錄留底
以免幾年後呢啲數據資訊只得政府片面之詞 比佢隨意改寫

唔好比個政府將公眾知情權同個人防護措施混為一談

況且越爆越多政府都有返一定責任
而政府失職導致疫情失控 就要公眾去承受權利被剝削？

show d仲未中既

知又點？你搬屋？

所以我最先先回應膠but true, 個問題係無意思，啲地址多到密到等同copy 一次全香港啲村/屋苑既資料比你去知情有咩知情權價值
每日佢公布出黎，佢知佢up緊廢話，我地都知我地聽緊廢話，咁不如慳返啲口水同時間佢去做第啲野啦
但若果你話ok fine, 我為面既係要「知情權」既姐，咁我無野好講了.....

呢份嘢相比起中招者名單真係冇乜特別意義

Google map pin 都只會令到成版紅晒
有咩好建議?

冇得避

市民連知情都唔可以有？

Warm up完，過多兩個月就變到袁國勇咁燥底